細個俾老豆老母呃過最誇張嘅大話

老母係我五六歲嘅時候話我細個其實一出世係有賓周，只係我啱啱學識跑個陣跑跑下跑到成抽賓周跌咗落地，所以我依家先係女仔
俾佢呃撚到我上性教育先知係無可能

上面做咩鳩

開個户口幫我儲利是錢

我幫你草住d利是佢 大個比返你

呃我再睇電視唔去瞓就會有警狗出唔拉我去坐監

我問我媽生肖屬咩，佢答我屬貓

草你老母

笑死我呀仆街

收唔到聲呀仆你個街

一曳就沖你落廁所

再曳就一把冚死你

恒管唔撚係大學

成日鄧煙灰去我杯可樂度
以為我飲完

之後就呃9我煙灰溝可樂飲完會生高D
攪到我細個成日喺煙灰缸偷煙灰
整煙灰溝可樂飲

兩個家姐係親生既

18歲先知異父異母

你大個一定好撚靚仔

老豆去咗北極返工

其實佢哋係吵大獲，老豆去第二到住住先

多甜

越南人？

唔好玩壁虎啊
佢條尾斷左會捐入你耳lone度

唔好用手指指個月亮呀
你對耳仔會裂出黎架

走甜
屋企支離破碎
十年前既一日之後，直到上年初先第一次再齊人有張相影下

細個畀心機讀書大個驚無女？

你係汁反尼

我唔係佢親生

石頭爆出黎

領養

Up

學校啲校工住係學校

呑咗啲核落肚會生樹

有部分學校校工真係包住宿

大個咗會有女朋友

汁你老母
反你老豆
尼你冚家

我係垃圾房執返尼既

唔用草有咩字
儲字係讀處 唔撚啱音

阿媽會好快好返

刁，唔通個草字又啱音咩

細個收到美金利是，呃鳩我話美金會過期，叫我畀佢兌返港紙先

後尾當然係冇畀返港紙我啦

點解唔啱音 你地唔係讀草錢？

汁你老母
反你老母
尼你老母

咁你點讀 真心想知

千奇唔好吞香口膠 吞咗會死
之後三四歲個時唔小心吞咗嚇到我喊咗好耐

我想問你最後幾高同埋杯野咩味

大雨個陣啊 你係膠兜入面飄到我屋企門口我先汁翻黎養你咋

文白異讀啊傻閪

操草燥嘈儲(做) 六個聲調

食生果唔會食埋啲核，會係個肚生樹

食鐵蛋會生cancer

醋錢

怪怪地

上面咪有人答咗你

Save 錢

努力讀書，大學畢業，自然大把世界，出人投地

出人投地…二世祖就有錢投地

老母話唔飲水會生乾精
咩係乾精

做人要腳踏實地，肯做肯捱就會有出頭天

田雞係雞

未死

真係有開，不過而家個戶口唔知去咗邊

又唔怪得曬佢咁講
始終吞咗真係對身體唔好

呑左香口膠會痴住d腸

阿媽話我同佢唔同姓
我唔係佢親生
搞到我喊左好耐話要揾返親生媽咪
後尾先知我係跟老豆姓丫麻

成日吹大啲時間 九點就吹到十二點要人起身

講大話甩大牙

唔除鞋就上床瞓教第二日會斷腳

爺爺走咗好遠旅行

唔聽話就搵差人叔叔拉左你

話我係李嘉誠私生子
我仲話佢地點解唔比我同我老豆相認

讚我靚仔

食唔乾淨碗飯 遲啲娶老婆會好醜樣

醋係cou3 即係燥

2樓去咗邊度？！

我 愛 你

吊得過

小學畢業會買隻狗仔比我

我老豆個肚開過刀切瞎腸 有條疤痕 呃我係佢生我出嚟

細佬嗰時問我點樣黎 佢答抽獎抽中

問老母幾多歲佢話18

你好靚女

其實應該食淨啲飯
係就係樣衰
不過起碼叫有個老婆

唔準我放學周圍去同中學拍拖，爸爸呃我話有衛星跟住我，知道我放學去邊同邊個一齊

食西瓜吞左核 會由頭頂生返出黎

Kiss會有bb

由細到大成日都同我講 早知個陣唔執你返嚟

吞香口膠會死

吞左香口膠落肚會死
因為粒膠會痴住晒啲腸出唔返黎

細個有次吞完即刻驚到喊左出黎
呀媽先同我解釋返只係嚇下我玩下

慢樓上一秒

聖誕老人平安夜會派禮物

話我係靚仔

讀好書 入大學 搵好工 人生就好開心

上到大學大把時間比你打機,依家勸力啲第時就輕鬆。

細個玩口水 比老母呃話人一生既口水係有限 用晒就會死 嚇到我仆街

小二打兵兵波 唔準講食西 食西係粗口 我仲走去問個小學miss食西係味粗口

因為你係黑人先知？

可能就係你老母 等你一直以為自己本身係男仔
搞到你依家變左同性戀

要cou5 先岩音唔知有無呢個字

你係石頭到爆出黎

讀還讀 寫還寫 戇鳩

同佢講第二朝十點嗌醒我
跟住佢第二朝叫我起身
一睇 原來先九點

越南？

你係領養番嚟

細個對手有好多手毛，呀媽話大個左會甩曬

到你18歲就咩都你話事

香港人係炎黃子孫

on9

諗返起老豆呃過我話減完肥有人鍾意，依家瘦撚到仆街都仲係A0

草係第二聲
儲係第五聲呀
你個傻閪

細個跟阿爸去啲爛地停車場
老闆隻狗生左一堆狗b好得意
之後連續幾日都過去玩狗b

有一日再過去啲狗b唔見晒
阿爸呃我話：俾叔叔食晒喇啲狗仔
之後個阿叔又夾埋口：好好食阿啲狗 正
個時仲好細個 嚇到當場喊晒口
最後先知原來送晒俾人養

哇屌 你未死都叫係一個奇蹟

我老母幫我儲咗十一年 依家一蚊都無俾返我

上繳中央之後就冇得轉頭

破產

屋企人生癌

屌 笑咗出聲

我係親生嘅

睇戲睇得多 2年前先知我全家喺我1歲果陣死晒 由細到大都係我老豆個妹湊大 我一直都叫佢呀媽 不過唔緊要 我一早當咗佢係我呀媽 係咪親生都唔緊要

讀緊書唔好拍拖會影響學業
宜家真係女又冇書又讀唔成

諗唔起有咩大話，不過好記得我媽同我講過知道有左我個時係唔想生我出黎，不過我爸話要我先冇落到

可能你細個真 係有， 佢切咗你當你女咁

😱你係執返黎

笑死

文讀二音識唔識啊 唔通玩又要打挽啦喎

橡筋會吸血,唔知點解我會信

異父異母仲肯養你咁偉大

我阿媽痴撚線細細個成撚日呃我

個督人‘格勒底’會死人 嚇到我唔敢督
又話生菜個名叫青菜
我大個出去食飯想叫個生菜係撚咁講青菜
仲死撚同個fd講屌你呢個叫青菜啊 我媽話架屌你

回教係拜豬八戒 所以佢哋唔食豬肉

銀行出面保安印度人個仔
佢執我返黎養

呀仔好靚仔

音岳

我老母手藝咁好？？？？

一刀劏死你個仆街仔

細個為咗驗證呢樣嘢，食西瓜同埋提子會照吞啲核 (相比其他生果嘅核細粒同易吞），練成到唔洗lur 核都食到西瓜同提子

#2發生咩事

食飯食唔乾淨 第時娶個豆皮婆

我生得你出黎就塞得返你入去

俾錢老豆賭馬就住到豪宅

巴打

巴打 唔好傷心
之後既日子要幸福

FBI

食剩飯 老婆就會有痘皮印

入到大學唔洗讀書

細個有隻數碼暴龍既手錶帶完覺得自己係全世界最有型 訓教都要帶住 跟住媽媽同我講帶手錶訓教隻錶就會跟你一世除唔到

食飽飯跑會盲腸炎

唉 唔好再講多次呢啲大話就夠啦

97果陣同我講出年會移民去加拿大

上面成班大陸落泥公屋老母真係痴撚線

我係街市啲筲箕入面執返黎養嘅

依個我都有
去中學都仲信緊

細個手多玩路邊啲草結果親，阿媽就呃我啲草有毒，好快就會中毒死，搞到我係咁喊住講我唔想死啊

細個問老母我點黎 佢話係屎眼生出黎

我地會幫你還grant loan

最後都好返？？

我媽都係咁答我，我仲周圍同人講

讀小學個陣我老母同我講話佢痾完屎會拎上黎睇
我唔信 叫佢有本事就用個盒裝出黎
點知佢真係裝咗一舊出黎
仲要問我洗唔洗拎出黎比我睇
即刻嚇到入房喊叫佢唔好行埋黎

大個咗問番佢
佢話其實個舊係濕咗嘅紙皮黎
屌 等我仲信足咁多年

食飽訓係張床 會變咗一條蛇

我都係受害者

尼你老母 字都唔撚識？我屌你老母

聖誕節啲禮物係聖誕老人爆格入黎送既

雖然唔係老豆老母，
不過都好深刻

阿嫲：嫲嫲好快好返，嫲嫲會一路陪住你嘅

珍惜眼前人

冇呀 走咗
咁老豆又老啦嘛 但求佢冇病冇痛開開心心就夠啦

比錢呀媽幫你儲

細個成日睇cctvb 啲金庸劇，成日ff呢個世界有隱世高人，功夫秘笈。我老豆鳩吹自己嗰師傅係少林寺得道高僧，識輕功，水上飄等。我成日叫佢帶我去拜師，之後到我上中學，老豆知道無得無呃時，就亂up話嗰師傅被中國傳召返去做教頭就算

屌你老母死返5p啦

唔好食剩飯 第時會娶唔靚嘅老婆 那有女

泥你老母

話我係公園拾返來。

細個果陣老豆禁完atm就拿到錢，我問點解禁完就有錢攞
我老豆話係打機，係入面打贏左怪獸就有錢攞。之後每次佢禁完攞到錢，我都會問佢係咪打贏左怪獸。

讀好d書慌冇老婆咩

成碗飯要食乾淨 唔係老婆會生豆皮

老母呃我話個病會好返
點知

人大左自然會結婚生bb

一落雨嘅時候屋企就有勁多飛蟻 細細個好鍾意見一隻殺一隻 跟住殺到興起嗰陣我老豆無啦啦同我講 殺飛蟻會比警察拉 要坐監 我嗰陣真係信

點草法？種出嚟？

話我出世 係石頭爆出黎

屋企近海
我呀嫲話再唔訓覺就會有鳥鴉係沙灘上嚟捉我
我好驚即刻訓

邊有講大話
啲客閪起上嚟同怪獸無分別

好彩係大話 邊有錢養bb

讀多d書
第時就有大把女朋友

我係中國人

平安夜放對“物”係床尾 第2朝有聖誕老人的禮物

帶過你去泰國

我啊媽都咁講！！

儲定d利是錢第時俾你去外國讀書

上到大學任你玩4年

老母話生舊叉燒好過生你，我以為佢真係有得揀生叉燒

以前床隔離放左塊木板，木板同牆中間有條gap，大概3cm
阿嫲定老母話有鬼係入面住
嚇撚到我仆街晚晚訓教都要驚

大個反唔到JJ皮要去切左條JJ
我係咁同個仔講

上鹹網被發現 呃我話俾警察check到 要罰屋企斷網
跟著我成個月都無得上網 大個發現原來只係佢地收埋lan線

xactly

放我喺孤兒院門口，同我講如果再係咁樣就唔要我

細個出街見到水泥地有啲凹落去嘅小腳印
咁我就問老豆係邊個嘅腳印黎
佢話係恐龍腳印 我又真係信左

同埋嗰陣好鍾意睇侏羅紀 一直信恐龍仲係地球

啤酒係馬尿

電熱水煲無水會爆炸

你好靚仔
大個實有女

雪糕車播音樂即係賣哂

佢地15年前仲幫我轉曬人民幣等升，最近又話跌左好多沒曬

開户口草利是大個俾翻你

吞左香口膠落肚 啲腸會痴埋一舊舊

飲可樂會爆炸

有無關係圖

你係領養嘅？

世紀騙局

幼稚園個陣話有個監視器裝係屋企，如果我唔乖記就會比老師知道然後返學個陣罰我留堂。我個陣信到十足十，褲都唔敢除

生仔係屎眼出

泰國全部女人係人妖

同我講屌你老母

食蔥會聰明

幾高？

或者你媽係越南人呢

點解我查粵音冇呢個讀法？

過咗12點唔瞓會有巫婆捉我走

你老母真詼諧
🙄🙄🙄

你老母好風趣

老豆話 講大話會有黑白無常黎勾你脷筋
仲要成日搵個影黎嚇鳩我 黑白無常黎緊啦
我一驚 姐係我果排有講大話

開戶口儲利是 結果拎晒黎買匯豐

努力考上大學, 自然有男/女朋友LA

以前見到人地著既波鞋, 行路嗰陣就會閃, 而我自己既永遠只係一對白色既波鞋
於是想呀媽買比我
我呀媽好認真咁同我講, 話嗰啲鞋有毒, 著耐左隻腳會爛, 我真係信左

之後我有朋友都有對咁既波鞋, 我同人講話會爛腳, 佢嬲左我唔同我講野

發現大陸仔

有冇諗過係真話

為人父母lm 學野

腳邊有粒志 富貴尚喎 老豆老母親戚都係咁講 我信到十足十 之後就唔讀書唔做功課呢d辛苦野 反正我大個會發達驚乜
利申:25歲 月入15k

咁個師父眼力同手勢都好好 一歲幾咁細條撚都切到

瞓喺度食嘢會變蛇

呃我大個仔之後唔會比frd放上網

俾隻雞蛋我保管要我保護佢唔好整爛話一個月之後就有雞仔出黎點知一個月後屋企正好冇哂蛋老母拎咗黎煮我知道之後喊咗成日

on9 個個都讀草錢 你就話讀醋錢

話我唔靚仔

呃我有聖誕老人，仲扮聖誕老人回信送禮物俾我
直到12歲嗰年先話我知原本冇
等我細個成日都同同學拗有聖誕老人

15k算高la

屋企無事唔駛擔心
阿媽小病無乜嘢
阿爸阿媽自己照顧自己唔駛你養

慶幸父母健在

171

公仔麵用膠做，叫我唔好食

我盡左力，希望你地睇得明
你地有野想問再講

食魚眼第二日額頭會生左隻眼

呃我屋企有閉路電視 唔好曳

Kissxsis

我細個都唔知 直到有一日放暑假叫屋企人叫我起身 但佢唔知我因為要睇電視先早起 結果仲呃我話喺電視台返工條友遲到

陳仔都變東仔

兩條利撘埋一齊會痴住 要做手術先可以分翻開
到第一次拍拖果陣先知

我阿媽同我講kiss會有bb,之後我問佢:「咁點解電視D人成日錫都冇bb嘅？」佢答我:「佢哋錫之前會黐張保鮮紙喺嘴唇到，咁咪冇bb囉!」我信到十足十仲周圍同人講

屌 好想喊